全城中伏！721運動聲音不見了！！！！蔣天生成功轉移視線！！！！！

全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是蔣天生遇刺事件，烏鴉x荷蘭佬 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗蔣生度……721運動聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

Push

真心要注意番721

721

幫推

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

推，油漆呢

唔好理人刺傷喇！睇下自己星座準唔準先啦！
黑衫721， 到時見！

呢兩張幾正

721要人
721要人
721要人

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

721721 中刀？沒事兒

推

push

推！！！！！